對聯：新年用美源髮采染髮菜恭喜大家發財

請出招

連登開帖無圖要屌老母預祝樓主戴帽

樓上兩位識唔識對聯格式

你個聯既form都唔清楚

巴打用C Drive上傳大法分享靚女（法）蛋
c:/users/desktop/img_20170514.jpg
即係打蛋嘅意思唔識打

送禮要嘉頓紅罐餅乾祝你鴻運年年

雖然都係爭d，不過呢個最接近

點樣唔清楚法？ 你有字唔識？

聽日用芝士蛋膠當蛋糕希望大家彈高
依個真係有啲難

新年用美源髮采染髮菜恭喜大家發財
毒撚飲橙汁綠寶遊綠島遲早被派綠帽

好似咁樣好d
聖誕飲橙汁綠寶遊綠島慶賀已除綠帽

高質

新年用美源髮采染髮菜恭喜大家發財
清明燒元寶蠟燭慶生日真係大吉利是